明居正：總加速師feel到自己分分鐘玩撚完 所以要戰狼四圍出征

第一個就係佢講
由頭開始聽

中国同美國雙方好大壓力
中国主要問題
1反習派
2国安法
明居正仲講埋車臣係世界係極度負面既案例
張曉明咁講引黎國際強烈既反應 係咪意思你諗住血腥鎮壓香港人

美國主要問題
國內經濟
連任

你有壓力 我有壓力 所以Hawaii見面唔會傾得一次
台面上主要傾
1 港版国安法
2貿易協議
3台海問題
4武漢肺炎問題
5新疆法案問題
如果傾得成既話下次可能就係彭斯同王歧山出黎傾
對美國黎講其實制裁香港係殺敵一萬自損八千

後半段自己聽埋佢
總之就係話維尼有滅頂危機 所以會加強国安法
香港人日子會過得更加難過
同時會四圍挑機顯得自己好強大

所以我咪話有得食沙律就好食沙律

傾唔成最好

對香港人黎講梗係最好傾唔成

傾唔成就再加速

維尼自上任以嚟，明居正已經日日講到佢失勢，就嚟比人篡位篡到而家

明居正台灣版燒山黎

其實沙律點解

其實我都唔知

咁你又講

燒山都過埋台灣喇，一山不能藏二虎

大家明就得la diu